有無人覺得信鬼神星座果D 人同信動物傳心術既人一樣ON9

動物傳心術柒到甩碌唔洗講,

但果班咩都賴落靈異既, 撞車死人都話有鬼搞事果班；
認為果個星座出世就係果種性格果班, 繼而只會搵某星座為另一半果班；
信神但又證明唔到佢存在然後9UP 要你證明返佢唔存在果班；
用隻手指同碟篤下篤下就話有碟仙上身果班；
甚至搵人去超渡亡魂, 都係比D破地獄術士呃緊錢果班；
呢班人有咩資格去笑人信傳心術。本質有咩分別?

冇

可以close topic

駁唔到

你可以試下玩碟仙